[求救] 想養隻銀影/英短 應該點做

本人係新手黎
一直都好想養英短/銀影
平身prefer領養 做左好多資料蒐集
但等咗好耐都唔見有英短

試過fb自家繁殖/領養群睇 有pm問下 點知又爭啲中招+俾人呃

呢幾日同朋友行咗好多間寵物店睇吓點 返到屋企上網見到好多黑店post 搞到好驚 好多人都話買咗返去之後有貓瘟/皮膚病 有啲直情冇打針

但真係好想要一隻銀影 可以點做

或者大家可唔可以講吓你哋隻貓係點樣得翻黎

養緊銀影 名種貓好難領養架喎
你等吓有冇朋友貓生bb

銀影要領養難d
可以搵聲譽好既breeder
最好可以睇貓睇父母

本身都想要英/美短，但實在太小機會領養，一有都大把人爭，實輪唔到我。最後緣分下接左隻唐貓（賓士貓）番屋企，已經好幸福。勸你唔好淨係Aim名種，話唔定有隻唐唐同你好來電～加油。

呢幾日見到LAP 有

Lap有幾隻英短，不如你去睇吓

買自家繁殖個重要
有清晰既出世相 全家福果隻 飲奶相
同埋可以見父母 只要你問呢幾樣野
好多妖魔鬼怪原形畢露

我見有隻英短藍貓 都好可愛 但我想搵下有冇銀影先

唔該曬 巴打

你嗰陣時係買返嚟?? 定係人地生左拎去養

可以點做買咯

人地咪問緊係邊到買囉大哥

pet28